<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recipes on Canard presse</title>
    <link>https://canardpresse.reviews/recipes/</link>
    <description>Recent content in Recipes on Canard presse</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright © 2014–2019, Angela Giesen &amp; Hans Kruse  all rights reserved.</copyright>
    
	<atom:link href="https://canardpresse.reviews/recipes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://canardpresse.reviews/recipes/amuse_champignon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canardpresse.reviews/recipes/amuse_champignon/</guid>
      <description>Amuse Champignons Dit is een snel en lekker gerecht dat je in de magnetron klaar maakt. Door de korte bereidingstijd blijft de aardachtige smaak van de champignons goed bewaard. Deze wordt door gedroogde uitjes versterkt.
Ingrediënten  Bakje grote witte champignons Sojasaus Gedroogde uitjes Beetje peper Beetje gember poeder  Bereiding Maak de champignons schoon. Borstel de champignons. Afwassen keur ik hier ook goed. Verwijder de steeltjes uit de champignons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://canardpresse.reviews/recipes/butternut_squash_with_cocos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canardpresse.reviews/recipes/butternut_squash_with_cocos/</guid>
      <description>Zoet zure en pittige pompoen met kokos Pittige zoetzure pompoen geïnspireerd op de Arabische invloeden op de Siciliaanse keuken. Lekker als bijgerecht, toetje of snack bij feestje.
Ingrediënten  Halve fles pompoen Bruine suiker of Appelstroop of pannenkoeken stroop Citroensap uit een flesje. Zelf persen mag natuurlijk ook Chili vlokken(Stegeman) Gember poeder (Stegeman) Citroengras poeder (Stegeman) Zoutarme Soja saus Kokos schaafsel.  Bereiding Snij een halve fles pompoen in stukjes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://canardpresse.reviews/recipes/butternut_squash_with_eal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canardpresse.reviews/recipes/butternut_squash_with_eal/</guid>
      <description>Pompoen met paling Pompoen met paling ofwel P&amp;amp;P is een lekker gerecht met zowel smaak als textuur. Is dit Italiaans gerecht? Mogelijk heeft Marco Polo een variant uit Azië meegenomen.
Ingrediënten  Zakje ijsbergsla Fles pompoen (halve) Citroensap Chili vlokken Schenk stroop voor pannenkoeken, bruine suiker of appelstroop Gerookt sesamzaad Paling Gedroogde ui Sinaasappel  Bereiding Snijd de pompoen in stukjes en verwijder zaad en zaadlijsten. Bewaar de zaden als ze nog mooi zijn om te roosteren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://canardpresse.reviews/recipes/grilled_vegetables_with_tomatosauce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canardpresse.reviews/recipes/grilled_vegetables_with_tomatosauce/</guid>
      <description>Gegrilde mediterane groeten met tomatensaus  Het is handig om een Microplane Kaasrasp te hebben. Liefst een die op een houtrasp lijkt. Een vierkant rasp mag ook.
 Ingrediënten voor de saus  blikje tomatenpuree bakje kers tomaatjes Een ui Basillicum (stegeman, vers mag ook) Peterselie (Stegeman, vers mag ook) Vier jeneverbessen(stegeman) Oude (of een restje belegen) Twentse bunker kaas Bakolie  Overige ingrediënten  Gele courgette Baby punt paprika&amp;rsquo;s Pasta  Bereiding Begin met de voorbereiding van de saus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>